希望大家入一入來，要贏先要做這一樣

中共最喜歡人格謀殺同拉一派打一派，只要令到大家其實都係差唔多衰，咁d人就唔會支持。呢個係中共文宣一向的作風。
所以不要再推所有閃卡post
係rose ma係仆街，喇沙仔係on9，但你一推你就係仆街仔。一般人只會覺得我哋係咸濕，唔理女性的感受。尤其喇沙仔事件。
而家佢哋人格謀殺緊陳彦霖，不斷用「親人」話佢食大麻，入女童院，精神有問題。之後佢哋只會不斷做義士。所以我哋要做的事係要保持自己無可指責，文宣先有意義。